集思廣益，八字鳩股

今個月整月金、水旺，木受傷，買乜好

下星期一：金、水旺，木受傷
下星期二：木受傷，但水旺但金氣不穩
下星期三：木大傷，水旺火傷
下星期四：金、水旺，木受傷
下星期五：金、水旺，木受傷

木受傷可能東方股市今個月都冇乜運行，今個月西方嘅金威威

木我唯一諗到 3323，唔知沽唔沽得

同埋教育股

BDI 大升，啲 1919 唔知會唔會再爆升上去

木受傷：1885

流日我未必一定準，但流月我已經有一定信心準

嗰啲乜 11, 2388 唔知會唔會復甦吓，話晒銀行都係金、水

5 就繼續食屎啦

美股有可能 10 月爆煲，火剋金，今年金氣完